有無巴打有裝修pt介紹下?

白紙一張咩都唔識
唔怕辛苦 可以擔擔抬抬
想有700蚊一日 有無可能

留名

同求
白紙一張 只求學野 想返full time